
\include{plantilla.tex}
\include{plantilla_latex.tex}
\begin{document}
	
	\pagestyle{empty}
	\include{variables.tex}
	\include{titulo.tex}
	%\include{lic.tex}
	\include{dedicatoria.tex}
	\include{agradecimientos.tex}

	\tableofcontents % el indice
	
	%\let\oldnumberline\numberline
	%\renewcommand{\listfigurename}{Lista de Figuras}
	%\renewcommand{\numberline}{\figurename~\oldnumberline}
	%\listoffigures

	\include{epigrafe.tex}		
	\setcounter{page}{1}
	\pagestyle{plain}
	% Aca empieza el texto
	%´\include{./capitulos/cap_tutorial.tex} % este es un tutorial para recordar como van las cosas

	\include{./capitulos/introduccion.tex} % presentación
	\include{./capitulos/capitulo_01.tex} % cap 1
	\include{./capitulos/capitulo_02.tex} % cap 2
	\include{./capitulos/capitulo_03.tex} % cap 3
	\include{./capitulos/capitulo_04.tex} % cap 4
	\include{./capitulos/capitulo_05.tex} % cap 5
	\include{./capitulos/capitulo_06.tex} % cap 6
	\include{./capitulos/capitulo_07.tex} % cap 7

	%cuando exporte la bibliografia para comenzar a formatear, es importante que este en formato bibtex (nobiblatex)
	\addcontentsline{toc}{section}{Referencias bibliográficas}
	\bibliography{biblioteca.bib}
	\appendix
	
	\include{./anexos/anexo_ivana.tex} % anexo
	\include{./anexos/anexo_lili.tex} % anexo
	\include{./anexos/anexo_jupyter_tesis/anexo_jupyter_tesis.tex}
	\include{./anexos/anexo_ejercicios.tex} % anexo
	\include{./anexos/anexo_kicad.tex} % anexo
	\include{./anexos/anexo_saturar.tex} % anexo	




\end{document}